一個月射幾多次波先合理

聽日又想射波

每個星期7次，唔多唔少啦